其實Thanos可以一個地球人都無殺到

全宇宙咁多生命
地球得70億人
如果呢70億人全部都好彩做到生存𠴱50%嘅宇宙生物
理superheroes係會由鳩佢無所謂？

賓周問題

應該係每個種族50%

重睇啦

樓豬幼稚園畢業未

唔係，係Saving the universe by killing 50% of its entire population, chosen at random.

所以有機會係 某D 星球死曬，某D星球一個都無死。

六合彩攪珠之前你會知中獎號碼?